講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警

每當見到直必腸，我都有種唉，我老啦ge感覺。屌

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。 你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？ 我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。 Btw 你住邊到真係IP都唔洗check，計下角度就知。無估錯你應該住黃大仙。 即係你話啱情景貼呢篇出黎就笑下，搵下新會員姐 今次好似唔對題 #13肯亞西 • 1d 講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。 你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？ 我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。 Btw 你住邊到真係IP都唔洗check，計下角度就知。無估錯你應該住黃大仙。

你真係on9得可以

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

屌你老母講真，我屌你咩樓主，你如果真係咁撚夠仆街發出黎，我真係會報撚警，我屌你老母！！等警察上鳩你屋企打撚個轉黎判斷你有冇犯撚法，我好撚認真囉屌你老母，唔撚係講笑囉屌你老尾，你話鳩我報警撚，正義撚，乜撚柒都好啦仆街，隨便你喇屌～

屌你老母你有無諗鳩過你呢種仆街一時之快會對當事人有幾撚大傷害呀仆你個臭街冚家剷？傳撚左出去人地點撚樣見人呀你老尾西，屌你張相仲要咁撚柒清？你地班仆街可能睇得好撚happy，屌你人地分分鐘離鳩埋係屋企喊囉屌你。人有時好撚脆弱架，屌你個女仔有乜撚野事既話，你老母你良心過唔撚鳩過意得去呀，柒頭？

我勸你班撚樣放鳩出黎之前三思一下得唔撚得呀，唔撚好受鳩班花生友影響，屌你老母呢度D人有撚野睇就唔撚會理鳩人地感受啦屌你，當中仲有成班on撚柒鳩小朋友字都未撚識得幾個，屌你老母真係好撚希望你可以作出獨立判斷，唔撚好助長網絡暴力，屌你老母做撚埋晒Don撚鳩鳩損人不撚利己既事。

屌你老母，你果度我冇撚睇鳩錯係黃大仙黎，要搵柒你住邊計下角度就知啦戇鳩，IP都唔撚洗check呀屌你老母

計角度?你講撚笑?

腥會然